內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住。

示威者仍然包圍警察，而內地公安已逃脫，惟留下一個載有證件及木棍的背包。

記者!

推

Press!!!

push

721
811

比人捉到洗唔洗扣分

份公安名單即刻back up

推到記者見到

好柒呀

核彈

任務失敗
會唔會好快人間消失

推呢個

借位求推！
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

推！！

嘩屌

重要

Press!

記者

霞姨！！！！！！

幾百個圍一個都走甩？

做得好支持

811 公安版

垃圾 做小小野都做唔掂

推呀

點解走得甩？

勇武左膠個po俾人report左

Push

Gen份公安名單出黎

部電話係唔係到先

p

快backup公安list
隨時會改

中共港共死全家 推

wa diu

Pish

其實影曬證件紮起過已經幾好玩
唔通真係拘捕咩

呢樣仲癲過發現個公安

文宣！

支那狗

仲扣
直接消失啦

記者
等片

國內同名同姓嘅好多 有棍都未charge得 證據不足

呢啲要鋪天蓋地

點解可以走得甩

核彈肿級新聞

這是正式錄用的公安嗎

點解唔除佢褲

肯定唔只一隻鬼應該俾鬼救左

721

好撚7啊 同我推爆佢

SEND俾美國

條友係咪識廣東話??

推比記者知

好撚柒

818

不推不是人 推

又多個機為義士打甩官司

pish

係
夠料啦
你捉起人唔通交俾狗咩
一樣放人

好柒……可唔可以醒少少……

721 818

嘩。屌你老母

推爆佢！！

推！

同一區同名同姓好少見

咁都無人郁手

核彈~ 721 811

612 721 811

捉鬼行動，正式啟動！

木棍就係最好證據!!

重有千千萬萬個，機場係上堂練習捉臥底既機會，
呢d機會可遇不不求，係時候訓練下直覺眼光判斷力

811

記者 唔該！

希望民間記者會可以主動提及

公民拘捕

記者！

good job香港人

嘩嘩嘩

証件號碼冇得呃

文宣

幫佢參軍

邊度？

推爆 聽日記者會又有野問，文宣!

文宣記者gogogo

HO BALL

同名同姓,
個名有個非常小見既"煬"字
福田公安分局,
2018年入職,
今年23歲既年輕公安輔警, 住深圳

全部都好吻合, 炒乜野車?
請用手頭上既資料繼續起多D底

點解可以咁撚柒

好波！捉住佢！

機場應該好popo扮示威者

佢做過d乜？

屌佢老母大陸仔

記者朋友

Nuclear bomb

這是正式錄用的公安嗎？

好彩發現到

捉鬼

但點解放得佢走架

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

記者！！！！

記者～

絕對要推

留到證物已經好好

多謝公安提供訓練

唔好俾警察走，（發夢）用廁所水洗洗面。

記唔記得雨革點解輸

好波

721 811

依個要推
個廢柴公安要被懲署了

捉到又點 人地都話合法喬裝 屈你咪屈你囉

置頂

做得完美d，碌棍唔好塞入袋

用呢單野分散今日阻人上機 d 柒野啦

啊！原來近排D暴力事件就係內地派公安扮示威者做既!之前機場攪阻路都應該係佢!唔怪得港澳辦記者會話恐怖組織啦！派人落香港攪事屈香港人!明晒!

福田分局 咁近調過嚟

Pushhhhh

重要呀!!!推呢個

滿意

證寫住公安啵

小心現場請提高 警覺
請不要在連登互屌,如有問題請親身到機場 勸喻

做文宣

再捉到打撚死佢

其實文宣要做野, 將件事推出國際, 中共已暗中用公安武警解放軍, 要求正式制裁中國及香港~

前線真係進步得好快

唔好衰俾人睇！

第一時間保護旅客！！

碌棍係咪又加咗水喉扣

快back up!!! 一定要

出卡機構

白痴仔

記者!!!!!!

革職 被精神病
所有親戚不得擔任公職

提高警覺！捉到一個，自然有第二個！

推到淋病死全家

幫佢註守新疆啦

推下呢個標題好呀正確

仲要冇穿冇爛咁走甩

back up !!!
call 記者!

推到上報

推爆佢

帶備木棍

推得

應該打撚柒佢一鑊先，依家無王管！

係時間幫佢去偏遠地區當兵！

要做大 水洗都唔清

唔好推

同名同姓,
住深圳市
福田公安分局,
2018年入職,
今年23歲既年輕公安輔警
夜晚7點喺機場冇行李扮到示威者咁做乜鳩?
仲要即刻走佬留低個袋入面有兩枝木棍！

全部都好撚吻合, 炒乜撚野車?
請用手頭上既資料繼續起多D底

Press

好波呀屌

證據確鑿，五毛即block

Press this way!

堅

見到啲木棍有鐵鏈鎖住，似係雙節棍？
無論係藏有違禁武器定係喺機場藏有攻擊性武器(以致有合理懷疑有傷人意圖)
都可以用101啦

推推推

有料

攞正旗號：「警察扮嘅！」
長輩圖準備

再 re-post：
正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

你地無炒車！

佢咁都可以全身而退

公安死全家
721 811

傻西

張信用卡齊曬料
會唔會有暴徒用卡捐錢比民運呢煩犯法野

記者 記者

徐錦煬
撞名機率超細

Well doneeeee

快啲搵記者煲大佢

原來就係呢條友搞到D旅客上唔到機 , 唔關示威者事 ! 推 !

有木棍即係有古怪啦

咁撚蠢

維穩？

backup曬所有野先

推上國際

公安同黑警 mission fail

往死裡打

唔好用佢張卡online 碌卡呀， 犯法的

柒到喊

學啲狗話齋 睇佢現場反應

有排解話

中國勢力！

休班警犯法
定係臥底犯法

醒目! Keep it up!捉哂呢啲偽示威者

夠做啦
捉住佢又無乜作為

Google 乜都有齊

好人好者機場有棍？

連登仔恨左好耐嘅捉鬼

個公安要被失蹤了

推到記者問

721811

推撚爆佢

做得好！大家記得搵記者澄清廢事比人入番轉頭

好似冇咗

順便澄清，阻旅客上機好大可能都係佢哋，目的令國際社會對示威者行為反感，令運動失去國際支持。

捉鬼敢死隊

Good jobs

推 香港公安

徐錦煬
撞名機率超細! 而且係福田!
記者!

證明香港人真係好撚善良

係！！！！！頭先明明有個證件的近鏡

你個大陸仔將自己個大陸名google下睇深圳公安有無你個名...

收皮啦五毛狗
身有屎好淆呀

國內手足動作超快

捉住
唔係抓住

公安名單 BACK UP

推啊！

推呀！

Red alert! 全城揾返條友出來！
同埋現場有咁多外媒揾咁多外媒！一定要成為突發國際新聞

我入黎係BLOCK 三毛

一國兩制成為歷史

係
將所有野推哂比佢先

多謝又送證據

今次係最明顯嘅證據

記底cap圖要連 link
支那好快404

推到記者睇到

好勁

喺邊度捉到？

屌

又比佢走甩

記者！！！

唔好還比佢條賤人

721,811

邊條link?

連燈仔又幫人地fc
我地要做嘅係擺哂所有事實出黎
大家自己推論囉
要解話等警犬解
最緊要係煲大佢唔好好似葉虎咁冇左件事

屌你老母

有無片

徐錦江就話易撞名啫
屌你老尾徐錦煬

好醜惡

同志們

巴打們好波

起碼都除晒佢啲衫呀

推左先

一陣又會話人地係偷雞來港支持大家

Backup

推到班垃圾仆街！！！

Push push push
搞撚大佢！

煲大佢

係google搵到
到時又話美帝陷害

P

所以我地咪輸緊
如果落單嘅係示威者對幾百隻狗/公安

碌爆佢張卡！

做咩唔打撚柒佢

tg已瘋傳

推佢老味

比人發現左，唔知佢仲可以去邊

扣分啦屌你老母

Cls

交咩俾狗呀
至少剪晒佢啲證啦

骨都比人食埋

仲捉你唔到
一早估撚到你地係咁

一定唔只一個 小心

強帖留名！

嘩屌你老母

點解要摧毀證物

推 818

順勢炒番起 葉虎 單嘢！

好！
讚！

嘩屌有木棍！！！！

wow

捉住佢可以搞個記招，
唔駛交比狗，交比入境
Check佢入境記錄。

真係有

俾你地捉到+80分
但走甩咗-30分

731 811

除左林鄭
豬隊友開始幫補血

大家好嘢push

公安都混入黎

痴撚線

推上熱門

警訊有講雙節棍係違禁武器

呢啲武器正常入唔到境啦
咁中國公安應該光明正大帶到入嚟

有外國勢力參於係唔係就係講緊依啲

Hi賤種五毛 咁就冇個ac
順便祝你生癌死全家

真係唔應該比佢走甩

好似話有幾個即刻走目左, 剩低姓徐呢件俾人圍

保護證物

外媒 外媒
文宣全面進場

公安治港

就係要捉住再報警 跟住黑警再放人走咁先可以一箭雙屌 都話你班撚樣唔撚玩政治 比著藍絲玩呢種野 周圍揚開去 有咁大玩咁大

記者！記者！

推到全世界見到

捉到下可唔可以搵人迫供爆料
錄住
爆下幾多人落嚟香港平亂之類

推爆佢!!

仲要輔警
究竟會唔會俾人當condom

CLS

勁呀香港人！

推給記者

拎左記住幫佢參軍

嘩，屌你老母
捉到公安啦，仲同黑警一齊，你仲唔仆街

你on架？ 唔會del？

謝蛇同肛蛇今鋪又點拆呀？又屈市民？

佢無咗啲證件 大陸都返唔到
睇佢匿得幾耐
除非海關咁仆街照放佢走
又或者坐洗頭艇

香港公安定中國警察呀？

推撚到比記者知

Yo

咪撚放佢走

仲報警咩

執左佢袋好d 卡 慢慢核爆政府

走甩左

推！！！

手足好波！

y not both?

境外勢力咪就係共產黨自己囉

個陣蝗味 搵佢個個係咪傻鳩 送頭

做得好

錫春袋！！！

話你唔識玩就唔識玩

証件仲係到？

記者啊！屌你老母

推比TG班海外華人幫忙深入起底

喺機場邊度，仲圍緊？

話佢係遊客咪得
仲會話返我地打遊客

點解會比佢走到

此帖必推

有冇人初試錫佢春袋？

lm

垃圾，食屎大真係食屎大

不推不是人

公安喎～同黑警合作喎～食屎啦

關公災難

想係機場搞亂=鬼
機場係屬於和你飛

冇穿冇爛咁走甩 -100啦屌
比著落單係示威者
對家會點
諗下啦

媽呀 好柒

係廣洲比錢請幾個茄哩啡都咁難咩,係要用到自己人

推呀屌

做大佢

如果佢唔係扮示威者，就直頭係示威者，點都應該要捉去勞改

記者朋友可以cap定圖聽日用

無飯盒啊！

參軍未呀

Press!!
721 811
以眼還眼

重大發現，好嘢

證據確鑿，推得

出動武警帶頭示威

記者請進

狗扮完到公安

「一零一拘捕令」適唔適用於公安？

點呀？條柒頭邊撚個放呀？

示威者好波！

公安可能會狡辯話係旅客

推
快d backup名單

Paul

最抵讚周到之餘無位俾狗入

得啦屌你煩夠未?

遊客帶棍入機場？做紀念品呀

呢鑊你仲唔仆街

早兩日臥底
今日就同公安一齊拎架生

暴徒係你地班黑警呀

琴日預告既港澳扮恐怖分子原來到左機場

推到佢仆街呀

冇行李冇passport冇香港人身分證 你話呢 涼冷氣呀？

熱血公安來港參與示威
molamola

黑警公安 搗亂機場
逼停航班運作 可恥

我覺得呢件公安事後一定被消失

五大訴求缺一不可，三大原則不可動搖

核彈
召喚cnn bbc

似

作為一個遊客帶備兩枝棍喺身防香港黑警好正常

記者朋友 警察又搞事

恐怖分子！推！

你講哩份？

612
721
811

而家好快d cap定所有老解公安個名 今日之後 共產黨肯定del哂所有派港嘅公安同老解名 搵d假名放上去

捉鬼隊

啱呀

無委任證

警察.公安
份示威者⋯明白了

名單download落嚟backup!

香港人好野！
大家萬事小心！

好可憐 佢膠黎想為國捐軀 幫佢屋企人加分

柒到人贓並獲

幫推，不過對家又會話係插贓

貌合神尼

屌 好撚黑暗

算啦，公安黎參與社運啊，習大大最憎果樣啊

推爆

所以話臥底混入黎點可能完全唔搞事

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做
今日做得唔好嘅 經一事長一智一齊檢討到好為止
不分化 不割蓆

有巴打backup左

好叻 不過做咩放生佢

推啊

有無詳情佢做過乜 ？

可能佢想參加集會

證件留低左？係咪要補證

而家抓到鹿唔識脫角
有部分人話要用索帶綁住佢
另一部分人就覺得唔係咁好 尤其響鏡頭面前
唔響現場嘅人有咩建議

記者救命呀！

推到世界盡頭

霞姨！

標準答案
狗: 只係路過
狗: 碌棍比人插贓嫁禍
狗: 手頭上無資料

公安、黑警、黑社會，都是「壞人」的同義詞

綁起先！勿交黑警。自己審理。順便中七佢

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

你老味派個豬嘜落嚟侮辱對手啊

媽 好撚柒呀

推比TG起底

參軍！

內地公安都無乜腦 同班黑警一柒樣
做卧底做到咁

有冇影片影到袋木棍同公安証係個公安身上掉下
班on9藍絲同狗會話我地屈公安

推到上A1

重要資訊
在場巴絲好波

春袋都冇錫係點做野

記者 揮手🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

公安名單BACKUP

咁都捉到

有片？

大家做得好

PUSH

公安執法

冇撚比人帶風向

同佢活體捐肝先啦

一有機會就去放火以恐襲定性就係呢d..

嘩

邊撚個放嘅?
去撚咗邊?

廣東省公安廳︰該名公安同志乃在休假時訪港旅遊。
香港警察︰無法證明屬實
行政長官︰誣衊國家公安機關人員
港澳辦︰挑撥離間

扮示威者嘅唔只黑警，仲有強國公安。

黑警

推

今日又有好多互屌post
依個咁重要啲人又唔見啲人入黎講

快入機場
機場唔夠人
咪比5毛轉移焦點

推到有片 聽日希望記者當面屌狗

9×9

有冇文宣推出國際，證明襲擊旅客嘅係黑警同公安

柒到飛起

記者！ this way!

貼街招

記者 文宣煲大佢啦屌

15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！

連儂牆更新左先！

推!

公安同志，我知你会看到这个帖子。
先冷静下来，听我说。

第一，现在立即通知你的家人，立即飞去外国，要今天12点前走。 搅定后，再看下去。

我们现在可以分析你之后的状况。

你现在回到去，很大可能会被灭口的，就算不灭口，也一定不会好过。

要不这样，你留在香港，我们来保护你安全，然后你说出背后主使这些行动的人，他们的动机，做过什么，之后会做什么。

只要你供出他们后，外国就会很多地方愿意收留你们一家，你就顺势申请政治庇护，机票钱也省下来了。 你去到外国后，再安排家人过去团聚，再快快乐乐过新生活，一定比在中国好。

这样做，大家有好处，你想想吧。 有需要，私讯我们任何一人，大家都可以帮你，亲。

我無野講

捉鬼隊好波！

叫佢拎住個支持港獨的牌影張相，upload上大陸論壇。新疆教育營都有佢份

721 811！

來自內地自由派的建議😂

一早估到
港共政權有乜野會做唔出

回鄉證都會寫明發卡機構係廣東省公安廳

聽日狗屋記招有戲睇了

backup公安名單

唔好揾黑警自己審要佢寫悔過書。用方法要佢寫

棒棍都幾老土

Push!

填左器官捐贈未

推！！記者朋友依邊！！

拿拿臨幫佢參軍 屌你老母伊斯蘭教

唔洗做公安啦，做解放軍啦

幫推
熱血公安來港參與示威
唔可以比佢犧牲！

送上微信！

有圖 有大頭相

屌佢老母

我屌

幫佢揚威海外
厉害了，我的国

野生捕獲公安

推！！！！！

屌好撚柒

好學唔學

記者 推

聽日又可以記者大戰四點鐘江sir

今日單野肯定呢班鬼做架喇 之後想開拖

但記得唔好亂捉 捉到自己友

可唔可以話俾我知點解會咁好彩跌咗出嚟

有電話號碼

咁隻狗呢？

留名睇黎旅遊

要佢柒出國際

佢手機仲有無留低，有就核彈級鳥，勁撚過葉虎單嘢!!!

老豆搵仔快d backup公安文件

大家吾好俾任何人鼓吹做衝擊。我地做自己嘢。有人想衝就起佢底

首抽中ssr嘅機率

有冇智商㗎咁快做蠢事

丟假！返到去會好慘！

東方記者, 係報仇嘅機會啦~~

公安邊有咁易出外旅遊呀！你當我3歲？

拿料呀

國家對你委以重任，你竟然比廢青活捉？
同志，準備接受再教育啦

記者呢

Keep起證據

好波，咁都捉到

Facebook係咁del post一定係核彈

今次仲唔斷正！

咁而家咩情況頭先個post冇講有棍

笑死，救護員走咗

巴打絲打們做得好

老豆搵仔！！

會被消失

笑撚死

吊你，係雙節棍，犯法架播。

帮推 敌人的敌人就是咋们的好朋友！

做卧底做到咁就留係上面飲喜茶啦

救護員：大陸人黎？咁等公安救護車

為咩而走

大家做得好，要繼續小心d可疑既人

往死裏打！

心諗今舖點返去交代

呢單野要連埋葉生一齊爆

其實係咪戇鳩呀咁大支棍都可以拎入去

真相大白

推上國際啦

又唔好咁講
做到效果咪得
唔好屈埋自己友

打靶

Diu

有機會係內應接走既 （而排勁多鬼）
不過香港人唔夠惡係事實

好野！

[url]幫佢報外國領事館，要好好保護呢位同志!!![/url]

休班警行為与警方行動冇關(曲)

keep住啲資料一個月左右，等佢放低戒心嗰時再幫佢參軍加捐器官
無啦啦俾人召咗去中印邊境掉石仔應該好好玩
唔覺意死咗，仲有得捐器官遺愛人間

狗

推到佢仆街

推
幫佢報參軍

推上國際
有冇外國記者？

依個要整英文文宣比外國
話就算未送中，都已經有中國執法者跨境執法

推！...唔到
P牌中

又係ing Chinese

已back up

拆個中國公安牌喺佢條頸度，畀大家睇下

真係鬼先會拎咁大支木棍入機場

被捐內臟

加分

好嘢！

煲大佢！

人地係黎旅行

幫你諗埋解釋

大陸公安同記者都唔係咁易可來港。除非係上司有柯打

旅行帶雙截棍？

外國巴打係時候幫佢參軍

今次係咪99扮定真公安呢。唔同角色

此post必須推

推爆
Facebook 已經有3 個post 比人 report 到落咗架
相信風向撚亦好努力令呢個post 沉
一定要發大

唔好郁手咪得

712

推爆佢老母臭閪

天網恢恢 SSR你都中低撚死喇 屌你老母仲想同黑警夾埋一齊做鬼

又想混入其中搗亂，今次仲要係公安

係呢隻大陸鬼帶領大家堵塞離境大樓，唔畀旅客上機，陷在場人士於不義。

屌你老母!!! 依班蛇蟲鼠蟻真係影衰哂香港!!!

掉那媽 推阿

屌你老味文宣做野 仲差D想開旅客波

和理非活動帶木棍

屈後生仔果單又係木棍

核彈要用黎射港共

好似又捉到個

P 牌仔幫推一下

記者！
推爆佢！

機場有暴力事件冇得賴啦
勇武大家嘅共識係不傷害百姓

警察呢？

pish!

有無文宣

捉到正

文宣，文宣，文宣

轉文宣 內地公安也看不下去 來港支持示威者

又有核彈

樓主 爆Post記得開2 繼續長期置頂

又有?

一國兩制

不阻不傷 今日成單野終於解得通 勇武個個都孔明上身點會做ON9野

又捉左

媽呀好柒呀

很好奇係點發現...
下次可唔可以拍返條片屈佢公安都一齊支持黎做文宣

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

支那公安

估撚到哂

推
阻人上機係公安

斷正推

Pu

推爆你老母個臭閪

外交部

立場直播又有公安

快D
BACKUP

太多引風向post
我集中推公安post啦

棍姐
又唔係雷射槍

好波 打甩佢門牙未

痴線 -.- 有片就放YouTube

有冇片影到佢做過乜
如果有就人證物證都齊料夠落charge

英文文宣家要額外國記者過嚟幫手

全力推呢個！

原來阻人上機個班係公安

身份証大軌跡!
可以查到呢幾日去過邊!
身份証大軌跡!
可以查到呢幾日去過邊!
身份証大軌跡!
可以查到呢幾日去過邊!

點解會走得甩

入境處係咪要做嘢？涉嫌違反逗留條例？

做咩唔塞d竹枝 丫叉 彈弓入佢袋

721 811 記者

back up 公安名單！

香港還有希望嗎

求影片link

唔好比佢停

大陸野咁癲架？？？

推 記者!

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

網軍打壓愈來愈強

唔知係咪真公安 當有支那滲入示威者到好撚恐怖 祝條友返唔到大陸比人處決

手足好叻叻呀

唔好放佢走

係呢一個人帶木棍 佢有show香港身分證
佢之後跑走咗！

請記者朋友煲大

唔好比佢走

理論上出唔到境，除非⋯⋯

記者。

捉住佢咁點好

叫維尼幫你拎番啦

公安同志，你依家番屋企都係死硬
不如留喺到爆下料仲同多人保你

推呀 屌！！！

進步緊咖啦

若大陸有咁自由民主。都唔需一國二制

推到有記者報

哇真係核彈

好波手足推到佢仆街

借位求推
[ 未雨綢繆post ] 學術討論應對水炮車

Facebook奶共架嘛

舊登LIVE 好似再捉到隻公安，索起咗佢

現場應該有記者

pish到熱門

吊佢兩個上高柱啦

大家冷靜！唔好動手！

推呀 現場手足未必睇到
但希望唔好比人帶頭引到

佢被捉之前做過乜？

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

但深圳喎 同支那身分證match

推撚爆佢丫

推爆佢！射佢上各大討論區！
推佢出國際！

立場live緊

推上報

係 索起咗 醫護嚟都唔放佢走

機場機場

私了啦

光復香港
時代革命

為咗要蓋過嚟單公安事件，唔比新聞做主題，嚟緊應該會有更大嘅新聞發生

斷正又點，咪又係放人，唔告返你轉頭算好彩

戶口有幾錢....

公安哥哥好受歡迎

麻包袋準備

圍緊果個係徐錦煬？

屌你二哥又話一定冇搵大陸人黎，而家唔止係大陸公安，仲要做UC企前線！屌！

又被捐器官

笑撚死 推

係

否認左係公安

公安證唔係咁架

果張只係普通身份證， 同埋港澳通行證

有冇片睇？ 走走？

可唔可以幫手推埋隔黎北區醫院單野。而家講緊俾人屈打成招，屈斷手腳。

徐錦煬
撞名機率超細! 而且身份證係廣東! 公安係福田!
記者!

主動犯法，同煽動，有得打了，律師快入

係咪想同香隊合併

聽日記招一定係話冇証據冇資料顯示佢係落黎香港做咩架啦

推爆你

民建聯: 公安武警混入香港警隊再合併大灣區警隊有咩好處？

跟著林奠就列出幾個
1. Increase police force mobility
2. Enhance skill sets
3. Increase transparency of information
4. Effectively exchanging information

番上大陸 第二日被人間蒸發了

屌反正最後都會放人

自己諗啦

片？

啪爛佢張證件！！ 報名參軍
有哂銀行同身份證 仲可以借錢添！！

試過google自己名，深圳嘅公安局係搵唔到

對對對！

借個位

推啊
記者做野

依單爆過葉虎喎

可自由私訪香港的記者？咁自由就唔需一國二制喇！

好

認真，乜公安有身份證？（我幾肯定解放軍係冇，但公安/武警真係唔肯定）

大家心照咪得

推呀！！

差佬仲唔過黎拉人？
熱心香港市民幫你捉帶頭搞事而且持有攻擊性武器既黑衣人wor

推上報 記者please

雖然係核彈級
但班撚樣一樣唔撚會認
但可以瘋狂spread

你老母閪

扲木棍放係背脊到做乜想打人？

人唔笑狗都吠

全部都係佢地做
義士無罪!

幫佢參軍啦

有冇人可以話俾我知佢張証點解會跌咗出嚟
定係佢自己漏低
好㭍啊仆街

推比記者

喔...你仆街啦！

公安都黎支持

推!!!!

終於斷正, 聽日點解釋呢? 中港融合一家親?

日日記者會照例唔認，個內地公安是自由行旅客，支棍是導遊旗，由香港警察帶隊。

好柒呀屌

準備去艱苦地區參軍啦

記者
文宣
全文開戰！！

A

可唔可以po佢上微博 話佢落黎示威 係暴徒 由佢係大陸被人杯

現場人士要即刻喺鏡頭前盤佢重點問題

否則佢之後會被要求公開承認真心反送中
認錯並承諾真誠接受黨嘅懲罰

加分加分

機場阻人上機既係公安同狗

佢比人捉第一次果陣走佬 留低左個袋 就比人搵左啲野出黎
而家係第二次捉

我預佐我個仔呢一代應該死絕

推，守邊疆啦大劣仔

點解唔乘機打柒佢？唔使還架

this? 岩先更新過

幫推

徐錦煬

推啊推

開路比記者入啦

記者！！！推！！！

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

好勁阿👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼今次仲有咩解釋

走在仲返黎

跪求文宣呢位深圳公安推上國際媒體, 等徐錦煬呢個名名揚全世界!!!!!!

po上大陸俾人知真相啦

等我黎諗下聽日班狗會咩講
狗: 果個 「公安」係遊客黎，遊客黎香港旅行係好正常嘅事
記者: 佢連證件都唔要又逃走
狗: 受驚所以逃跑 我強烈譴責示威者對旅客訴諸暴力嘅行為又搶其證件
記者: 拎起底資料出黎

立場話好似係雙截棍黎

留俾現場搞啦屌。隔黎話北區醫院成班義士俾人打屈斷曬手腳呀。我屌曬你地老母。捉到個公安隔黎死幾十個自己人呀。成班偵探上身。洗撚Fc咩公安。唔係都屈撚到佢係啦。係咪自己人生死唔洗理呀。

依個都要推

除左勇武同和理非...

借個位 睇睇呀大家

搵政府出黎啦你老母 成個人棟撚左係到啦

對大陸既文宣正確講法應該係福田公安來港參與港獨活動並準備要向機場關口進行暴力衝擊

墳場會搵得番佢

press!!!!!

死公安

不得了
記者加油

傻撚左?

唔係好明 即係同一條友比人捉左兩次?

推啊屌

係佢啦

全部都係警察公安做咖
良好市民被砌生豬肉 做替死鬼

行駛公民權利，用最適當嘅武力制服佢
因為身上藏有攻擊性武器，為其他市民安全著想，以武制暴

捧佢做義士啦，中國公安都支持示威者

Push!!!!

屌你個保安

dklm

仲唔碌佢張卡買物資, 快

立埸而家即係點 同一條友比人捉兩次
咩事呀

推到政府交代

落到嚟香港就好好守法喇
支持送佢去新彊集中營

咪做on9野啦

好㭍呀

嘩, CLS

唔好同佢CUT晒D戶口呀
千祈唔好

爱国港人在香港机场抓到从内地逃过来的公安参与港独暴动，现促请中央政府处决！ ！ ！ ！ ！[怒]

以防逃跑 唔該善用身體重量

一定要
1次係鄉黑
1次係警察
1次係公安
三次都係扮集會市民搞事

係咪又係有狗係裡面？

係咪有臥底狗救公安

唔好借機俾佢走呀屌!!!

國乜撚野內 邊個同你國內

推到比記者朋友見到

TVB唔報

智商低的生物

捉埋帶耳機條友啦

義士門已經好仁慈輕力地打
正常佢應該係死撚左

記者快d報道

keep住，keep到上海牙法庭!
一世都不要俾返佢!香港清白，靠你!

呢d 宣傳手法就岩啦屌你
咁耐以黎文宣小組同fact check撚始終突破唔到個心理關口

由捉到呢個人開始,就有人話怕炒車 要fact check
細佬我認為而家文宣對象應該係個d 唔會fact check既無知人士
深黃深藍根本唔會被文宣影響 信者恆信
只要題材夠爆 夠勁 佢地就會係茶樓, 係公園, 係街市度尻up
至於岩定唔岩 等港人港地自己澄清
唔洗理我地屈得岩定錯
人地屈尻你有冇澄清過?
呢d 似是而非既野最岩文宣用
差佬今日都仲叫緊枝野叫鐳射槍你就知啦屌

大陸係咪有個信用系統，可以check 哂d 個人資料

cls
點解可以咁無恥

當刻最重要係比記者到最前拍攝，否則佢地可以反屈你地禁錮，派人黎救走佢順便拉鳩你地
記者既鏡頭就係你地既武器，同時亦係盾牌！

高登LIVE

有請way back machine

請大家善待受影響既旅客

記者！！！！！！！

至少要佢還眼

係咪又捉到另一隻？
定同一個？

唔只係記者，仲要係海外記者。

終於都捉撚到啲暴徒啦！幕後勢力原來係中國同香港警察！

條傻仔真返去領導報導，比人溶左都似。

幾百人畀佢走咗

早講過前面同指揮都係公安

721 811 記者 Pls

核撚突到

屌，佢比人救走在？

警犬銀包有冇跌

推上聽日記者會 記者朋友唔該！

屌你老母呀
記者

［一手突發］公安身份 機場敗露！

推上Reddit

狂推

除左公安仲有POPO比人搵到出黎架

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

推到國際

屌 玩到咁L大！

條公安走甩咗？

14億太多同名同姓，可否fact ck 身分證號碼🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

柒出國際

想問係咪淨對到名?

仆街公安

淋水做咩?

佢個朋友仲打人

612 721 811
幫佢參軍

叫人唔好打個班收皮啦

我都想知

推佢老母

又係時候幫佢捐器官喇

快D BACKUP所有野

嘩屌你

佢係咪中暑

已經search唔到公安名單

呼叫0仔們
機場好多大隻佬 平時應該冇乜機會玩後面
唔介意對手係低賤啲就快啲入去約戰

有冇人可以講解下發生咩事

降溫？見側邊有人不停咁撥？

屌，終於比人活捉到！依舖搞大佢啦，仆街政府黑警死全家

要大大力推

想知

捉返啦 睇live啦

中共同你割埋都仲得

有無得當兵呀？

是真是假，第一時間推比記者，第二就即刻通風報信比CNN 外國組織，唔好比中共毁滅證據

好7囉

一定要文宣

一陣機場特警會唔會出現架 小心呀

唔講係唔係公安= 默認 唔洗再問 慳返啖氣

太柒，推爆佢

記者，文宣。

有冇得參軍

唔準打人

求各大媒體快報導

好混亂呀。

放d証係機場中央
叫失物者自己拎番
Hahahahahahaa

推,有人想沉post

張證咪寫左。。。。

推 有公安

推到班下賤雜種狗永不超生

柒到

推啊，BACKUP啊

推去全世界都知

有木棍

又扑一個

推，賤招

記住 721 811

仆街，又係咁，推

捉到鬼個處理都要小心, 可以圍屌, 但一定唔可以出手, 咁樣只會比傳媒影到有機會比對家做文宣
(大家都知啲藍絲講乜都信)

甚至有機會比黑警玩「鬼咬鬼」, 適當時候會犠牲同伴, 甚至帶頭打鬼!!

圍屌完就好放人走, 咩都做唔到無意思

記住機場目標唔係「捉鬼」, 係「和你飛」同「五大訴求」啊!!!!!

望下張圖啦
寫撚住公安部呀仆街仔
唔係公安？

記者please

發配邊疆參軍

推上頂置

sorry 忍唔住想問一句
捉住佢咁又點
佢係公安咁又點
佢做左d咩野你要成班人圍住佢？

我明大家琴日今日情緒好大
但而家咁做根本無任何好處
你可以對佢做得d咩？

炸炸臨趕佢走算啦

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

好波！！！！Goal!!!!!!!

香港人﹐打緊仗的
打醒十二分精神！！！

打柒佢啦 屌

100% 支那公安

咁樣同行私刑有咩分別....我支持勇武都唔洗咁.....咁樣同黑警有咩分別

佢乜宗教

PTT

sorry你老母
放走佢你無撚野下話

網址正確

Push
媽 好柒啊

又屈？

參軍🤘🏻

依家係捉到定點？圍緊？

推呀，求各大媒體報呀

交俾黑警？然後放走

五毛已過數，請檢查

佢地有做啲咩？

帶晒棍，咁明目張膽會唔會係伏
大家冷靜唔好打佢
綁住佢就好啦

捉到又點?你班廢柴和理非一陣未又俾人走, or黑狗兩三個埋黎都已經救到人

唔好打，比佢走，我地傳謀前要攞盡光環

推佢老母 救義士!

[緊急分析]法！不！責！眾！

打X佢睇下支乸收唔收返，點解讀釋？

條友做左啲咩製造騷亂？

私刑？
問題係香港有法咩

你知唔知咩係公安扮示威者？

除佢衫庫啦！

咁你捉住佢做得到d咩先？
你起埋佢底懷疑佢係公安已經夠料做文宣

我有理由合理懷疑D公安黎香港支持港獨
並參與未經批准嘅集會活動

聽日狗記者會實話冇證據顯示係安公
或者完全唔提

記者呢？

o

你食屎啦！收共產黨錢搞我哋，仲同佢客氣？

大陸記者同公安身份都一樣好多限制。在此時期邊有可能可私訪呀？用下腦喇！否則就唔需爭取一國二制喇！

休班公安落黎香港玩 振興香港經濟 然後出於好奇心去機場了解下香港人嘅集會有咩問題？

嚴厲讉責香港暴徒堵塞機場 攻擊遊客 破壞香港經濟與核心價值

俾佢走？要光環不如大家去政總門口唱歌？

我入唔到張list條link,係咪我電話問題？

煬wor?

要冷靜d處理 唔好打佢 唔係就中計嫁啦

真係卑鄙到不堪！

最前果個好想放佢走咁，小心佢係鬼

打人就直接拘捕啦

冇撚嘢嘛
買過另外個account喇

唔係唔同意見就係五毛
只係想講下我既睇法

張證好似寫左。。。

記者！推到佢變失信人啊

出老解未呀

割埋咪比佢知道自己做左condom，等佢爆內幕

咁你答我想點?圍撚住佢72個鐘等佢餓死? 定即刻殺左佢??

扮暈

可以肯定啦！

木棍係另一個人㗎
好似係手足黎。幾條友走果陣係咁屌以後冇勇武㗎喇你班和理非。
成件事好鬼

記者！！

驚就唔好出街啦

啱呀 帶棍都只係諗住練功姐

記住我地目標
殺左個公安都無用
五大訴求, 唔可以反輸

好撚恐怖

簽發機構咋

柒到咁， 推ar

一日搵到幾個都幾怪 唔知港共又玩咩招

推!又想搞事!?

可唔可以幫手推北區醫院搵人幫手。呢個公安狗求其搵人綁撚住的入廁所再打佢一獲逼供等前線搞啦。我屌你地老母。隔黎屈打成招呀。重傷呀。

勇武唔似會咁
勇武知機場唔搞得囉

以棍還棍

哇

Fire

記者喺邊呀？

唔好比佢走呀屌！！！

有冇諗過係一個伏？
咁輕易將有證件嘅袋留係現場？
我聽到有手足不斷嗌遊街，會唔會令好多人諗起文革？

點解呢兩日咁多民意歸邊，今日就突然會有人阻遊客，又咁易比你搵到證據有公安搞事？我唔係想分化或者割𥱊，但去到嗌遊街嘅時候，係咪應該停一停，諗下我地有冇比憤怒沖昏頭腦？

再推

捉到鬼唔係圍佢做大佢？知唔知係唯一證明警察講大話嘅嘢？放佢？你冇嘢啊？

現場一定唔只2,3隻。各位兄弟要提防其他鬼

唔出解放軍就係咁解啦
因為一早滲透晒

推撚到政府仆街

無撞名呀唔好比五毛呃到

傻仔當人公安同香港人都唔識分

同志
感謝你選擇到偏遠艱苦地區從軍

公安名單咁易搵嘅😂

親，繼續實名認證la

一個公安POST引左幾撚多警犬同5毛出黎
叫人唔好搞?撞名?屌你老母還左眼先講野

除佢褲除佢褲

Pressssssss

又有中計撚 大家小心

個救護咁撚鬼

一係你依家出去救佢 好似德蘭修女咁
大家好專重你咁停止

Exactly

手足出文出片唔該！

話你on9我真係高估你

點解唔可以雙修？係咁叫人唔好理呢件事

比佢走

5毛一隻

咪係 練功又得 練鼓又得 大把理據

我純粹講下我既睇法
如果大家覺得圍住佢好d既 我都接受

大家目標一致就ok

推，

係咪同依家live果隻係同一個定係另一個?

不過佢好合作show哂證件，佢比人捉住左即刻有兩個friend 話係自己人勁激動，最後就走住屌

我地要喺港共出嚟解畫之前搶佔外媒版面呀！

公安事件全部同我轉英文攻勢！

咁鬧得多數鬼

推

記者

放心！有人Backup咗，仲Share咗

捉佢去美國領事館啦

亂到

係伏又點 諗唔到有咩好輸
咪撚on9

有咩高見

徐錦煬
撞名機率超細! 而且身份證係廣東深圳! 公安係福田!
記者!

[

仲捉你唔撚到

記者！！！！文宣

呢個係乜野網？可以準確查到鄰國人名有無撞？

走甩左隻都算咁都捉到另一隻
D公安真係ON99 柒到核爆
推上去俾人欣賞

今次條友返到去要誅九族啦！

打到救護員啦，冷靜少少

為國捐軀

Good
證據要盡可能solid

我都知
我話佢身分證地址同佢登記做公安深圳分局一樣地區呀

打得太細力... 唉..... 可惜~

記者, 文宣
推到比外國傳媒知

徐錦煬
撞名機率超細! 而且身份證係廣東深圳! 公安係福田!
記者!

agger

往死裏打

黃撚晒

我想問點解要開姐?

雙修你老母咩。隔黎完全冇人理呀。我都係度推緊呢個Post呀。你係咪On撚9架。

三毛

救護員好撚有問題

黨已經放棄你了

佢成功左既話幾多人俾佢害死

上面張證有佢既住址，田貝四路43號，距離福田公安局16分鐘車程，講左乜自己諗

喺案發地點執到個扯斷左嘅有線耳機

其實可以照送佢去醫院, 但我地可以派幾個人跟住去等證實佢冇事之後繼續秋後算帳

拍片呀樓上唔好淨係 cap 圖

BLOCKED

就算未FC 睇佢個撚屌反應都知咩事啦
比人圍比人撞都DUP撚哂頭想走一句聲都唔出
係清白會唔會係咁既樣呀

柒撚到喊

驚到留底個袋

大肆宣傳！唔該！

真心要推

佢係咪黎一齊反共架

其實如果咁 不如黎個順水推舟
話啲狗帶起阻止遊客上機 將問題比返政府
其實現場咁嘅情況 你話邊個發起都係口同鼻拗

咁樣行入去話救人 邊個都死啦
都係戈句 捉左佢之後點?? 吊高佢黎遊街示眾?? 定係搵幾個大隻佬拖住佢行? 係想要佢條命就快啦 搞咁多做咩

大大力推

block你老母

好撚亂

夠啦樓主
咁樣洗討論唔到

重點係只需要有記者影到就OK, 最怕係會有人行私刑, 如果一咁玩, 我地民意就會出事.

同埋諗一諗, 點解尋日警犬認左有派狗做示威者, 今日就即刻捉到幾件?

屈落佢到阻住人離境啦屌

上網睇圖 好似全部都係公安部出入境管理局 證實唔到佢係公安

現場到底.....做咩 個救護又做嘜9

手足冷靜啲 真係over佐喇
咁既情況俾人見到會好樣衰

廢事同你嘈阻住其他人討論
不過你一黎就罵人引戰

班狗咁耐唔黎 就係想你地打佢呀 唔好中計呀

啊sir記者會到係咁提報警先做野wo! 大家記得報啊！ 留埋reference code. 到時睇佢點賴

其實大家係咪誤會左，佢會唔會想脫離中共嘅淫威，冒險拎埋武器想加入我地咋？
幫下人啦

木棍真係另一個人。佢同嗰件俾人捉咗嘅公安隔勁撚遠。

亂撚到...

我好期待聽日popo press con

有張公安checklist有佢個名,不過唔排除同姓同名

傻仔

怕炒車 果張係機構簽發既證件 唔係委任證

到時仲揾到佢

要將資料交比西方國家，特別係美國

公安有冇委任證都係一個問題

拎佢張信用卡買物資
不過應該無乜錢
未收到錢就被失蹤

有咩問題？

嘩屌 呢單爆到核爆咁款

上面真係on9 又捉一隻

不如送佢返堔圳人民醫院檢查清楚先？
有需要再叫返佢落黎？

將佢 綁起雙手雙腳好啦
好好打佢

幫佢參軍咪算

唔

靜係第一幅圖都已經一堆人錄影緊，實走唔甩

點解死都要的走隻公安？

別讓徐同志跑了
呢單野要拉埋叶虎落水

亂撚到仆街...真係隨時人踩人

咁你想點？殺撚左佢？

炒車？啲死福建佬打記者有冇諗過呢點？點解永遠敵人可以無底線，以自己永遠不斷有？

係香港做黑工 拉得

好鬼
無眼睇

咪又係廢UP，面皮厚過電話簿！

係...
都唔知做緊乜

好似無左理智咁..
因為一個(疑似)公安
搞佢都算有人搞埋救護.
真係過份左好肉酸
Sorry

救護都搞一定係鬼

喂, 現場啲人 可唔可以冷靜少少 ... ?

其實有邊一樣野可以直接證明到佢係公安？

突發！公安1號已經俾生命永續

扣你信用評分呀

就算算證明唔倒公安， 都證明到有支那狗搞事

屌你老母 今時今日仲叫人和平 同北角有人阻住手足打黑社會有咩分別 你老母 放佢走 佢轉頭上黑警裝 打撚到我地仆街啦 你老母和理非死開啦

係好撚肉酸

無人冷靜到...好撚驚出事

大家真係冷靜少少好唔好
條友得兩支棍，元朗成堆都未搞
要打點解唔入元朗、北角
大陸好多人同名同姓
小心一陣俾政府攞嚟造蘆溝橋2.0

現場啲人仲要搞到救護員同埋記者
咁樣係咩玩法 純粹發洩
係搜到武器咪提刑事檢控囉
你而家俾人影撚住你哋同私刑喎
再加上，夾佢走嘅人，你點知會唔會係幫佢走佬

個公安係香港自治受損既重要證據呀！

圍佢做咩，拉埋一邊打啦

聽日4點popo記者會又有新料

睇住一堆人，同好嘈

捉到鬼既機會好渺茫 請珍惜

唔好中計，有機會係特登表露身份

有冇人幫佢淘寶到付呀

係呀！除佢褲啦！

又一隻
屌你老母呢到真係捉毛捉到好爽

又屈，唔放佢就等於要殺左佢

直接跟上救護車啊
如果救護員真係要救佢, 佢地可以做妥協比我地其中幾個手足跟上車, 如果唔係就唔放人

777又可以出黎屌

係咪想人踩人 ?

前邊圍住嗰班人 真係無乜腦, 啲記者迫左喺外圍 都影唔到, 你叫依單野點解煲大佢 ? 圍大啲個圈咪得囉 , 啲人都唔知迫乜春

在風平浪靜的香港時此2類人氏之身份若要私訪香港也要經過非常繁複之手續才可批來港！若現在香港之時勢。若不是上司柯打派落嚟做嘢。係落唔到嚟嘅！

可能狗扮

大大力錫佢春袋

第二日已經起曬哄

繼續推

我都唔想咁話手足們
好對唔住希望可以冷靜

全晒全部

唔俾旅客上機失民意

俾旅客見你地圍人失民意

因為旅客唔會明你地做咩

一切都是無意義

你傀現場？
求圖

對付鬼既最好方法, 反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如

1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招
2. 或者係將今日所有破壞性行動歸咎喺「鬼」身上, 做文宣

好似黑社會捉到內鬼咁, 唔通隻「鬼」會認自己係「鬼」咩? 「鬼」本身只會係死路一條, 佢比人捉得, 就預左死, 甚至可能已經有哂被捉到之後既劇本, 要諗方法令示威者亂同燥

圍屌佢只會比傳媒影到我地既醜態, 屌佢點到即止就得

叫冷靜個啲不如入去叫啦 咁嘅情況點上連登

暴徒呢

點解唔捉住佢做人質?
現場咩事起哂哄? 佢對我地好緊要 !!!!
1) 我地可以拎佢做壽碼換義士
2) 政府唔理佢就可以向全世界證明公安同警察只係棄子 !!!!

Be humble guys !!!!

我知你地好嬲，但係咁混亂既話popo就有藉口清場，我唔想你地再有人受傷!請你地要冷靜。

咪戇鳩啦
你知唔知咩叫盧溝橋呀

好波
冇得賴啦

Live收得唔係咁好

現場到底咩事，d live 信號好差

室內佢邊咁放tear gas

咪問想點囉

捉到公安仲要放走佢 講出黎果係咪on9嫁???
緊係煲大件事柒出國際啦

呢個post 真係勁多，我懷疑可以搵到多啲嘢
依家警狗係話冇公安，唔會搵公安，而依家個仆街又俾佢走甩

搞事就一定係，但真係想知點肯定佢係公安?
淨係靠名靠省?

blocked

長期置頂

希望在於人民

live只係見到好亂
大家想點其實

改變始於抗爭

搞埋救護真係...
人地真係乜人都要救
你無得拉走救護

綁住佢，

到底立場個直播做緊乜
又160P又LAG機

幾百人定成千人

有啲又激動要打，有啲又話唔好迫，真係好難唔亂
但最驚人踩人話有人錯手打死佢

唔好比佢走呀!!!!!!!!!!!!!
唔洗還眼/牙已經便宜左佢啦

你係唔係搜到佢有兩支武術武器
點解唔圍封現場，搵有法律知識嘅律師處理
香港市民係可以提出私人刑事檢控
唔需要眾目睽睽之下用私刑

報紙請大肆報導

屌邊個講散水

老實講，自從發現黑警出卧底，依家令啲人好驚，草木皆兵。就算唔100% sure都一定要自保。

鬼佬想救佢？

隻救護死都要帶走佢點解？

我都贊成煲大件事，但唔會係咁肉酸嘅畫面去煲大囉

雖然唔起現場 但一定好多鬼...聽日肯定比popo話用私刑禁錮

推爆佢！

對唔住 我今日真係完全認同唔到機場手足所做既野
(疑似)公安就直接當真公安
冷靜少少得唔得

真，大家冷靜少少， 一日未證實到對方係公安，我哋都要有禮貌對佢

要俾壓力政府嘅同時，我哋都打緊民意戰

On9 人多到爆brand width 啦
蘋果咪又斷

救護都出埋 唔通放走佢就係好方法??

咁應該點處置?

記者做野!

政府跟手就有理由封晒成個機場
到時和你飛就自困危城

見到咁大件事唔識上網睇？
定得內聯網永遠睇唔到真相？

隔黎Post有人FC左扭斷手腳加骨折。遲左去救人就俾班仆街狗轉送其他地方就救唔番。我想問邊邊急啲。點樣唔緊張。呢度已經捉9住左唔會走得甩。個個推黎食花生偵探上身。求下你地幫手推埋隔黎者。

頭腦要靜 心要熱
捉住佢有咩用 一人打一下打撚死佢？
一個人就可以令到現在咁混亂 完全失去今日機場集會既焦點

佢可能已經係防線公安黑警........

係咪真係救護先，俾張證黎先啦

廣東公安廳 微信有得 check 重名 有無人 check 到

而家係煲大件事
不過係反方向囉

屌您班年輕人點解可以咁叻！！！！

同埋要睇佢現場有冇做過咩野

就算係公安身份, 咁搞人都唔係幾掂

大家乖，而家咁多人好難走嫁

條友暈撚左

DLLM

唔推爆你老母唔撚係人呀

我覺得索住佢就算..唔好郁手免得俾招人口實呀..

推畀現場睇

好白色恐怖

佢依家係攪事，有人證，我地係盡市民責任，警方要人無辦法，但唔會攻機場

想走？
最低限度都要叫記者過黎影攝沙龍先

聽到有人講未打撚夠...

搵人幫手 check check 到 證據更有說服力

問下炳強係咪有差人扮公安再扮示威者？

鬼佬左膠？

人哋永遠唔係你個國家嘅人，真係唔會睇完報紙都有咩感覺，只會覺得我哋係仆街。

咪係，咁多記者影到港/共政府基本上揚曬同要回應

但呢啲畫面出到街真係....

有weapon唔好話係用來自慰？

冇架喇，自己入機場啦
不嬲前線都係收唔到

嘩屌 721 811

又柒咗一鑊
721 811 818

突然咁撚多五毛警犬出現咪即係佢地好緊張呢單野 怕比人搵到料囉

只要prove到佢地係棄子就得
再落去絕對可以俾公安取替
人地勇又勇過你
狠又狠過
人工又低過
點解要養住佢地？
記住香港唔係做又36唔做又36

前線後退 唔係有口號咩 ? 做乜唔大叫 1212 後退 ?

班人冷靜啲啦, 你地一直鬧廣東話粗口做乜柒啫 ?

最唔想係大家心急做錯嘢，又比仆街政府攞嚟講

夠啦 人地鬼佬記者都睇唔過眼 你地殺左佢 咩國家都唔會支持啦

咩Post

索住都招人口實㗎 不如開路俾佢走啦

之前讓路比救護車去咗邊呀
之前口口聲聲鬧警察唔俾救護車入阻礙救援
唔撚理嗰條友係咪公安唔撚理嗰條友係咪真係有事
你救護嚟到你就唔該比救護做嘢啦

點解得一個救護

不割蓆 核彈都唔割

佢竟然係比外國勢力救佢

成日講美帝搞亂香港有好處，其實根本係深圳唔妥香港國際城市優勢，特登嚟搞事

同救護道左歉 佢話體諒嘅

咁都有得check

講咩都勸唔到架啦

咁邊個還返隻眼

「破解機場民意論」

小心有鬼影響！！！ 可能有狗！！！
小心內亂！！

點解無人帶大聲公 ?

玩撚完

小心有鬼亂叫。

點解仲未有人錫佢春袋

同我狠狠地打，為手足報仇，就係呢d仆街害死不少手足

我講咗人哋只會望到你眼前做緊嘅嘢

年青一代唔知咩係蘆溝橋事變
條友擺明已經收晒安家費

頭先有段片係從後COOL頸...

要佢拍片招供，講晒一五一十先放佢呀

小心有鬼 想衝！！！！！！

肯撚定有鬼

立場講緊野個個一定係鬼...

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

立場隔離條友咩事

你老母還眼囉, 潛伏狗

搵記者影住, 睇到佢身份就好夠, 同其他手足講聲

隻鬼揚左身份, 之後都應該做唔到啲乜

係咪有狗又扮示威者想打7佢

條公安點解要走?? 學黑警講法: 身有屎呀?

唔係好明點解要咁樣捉住佢打佢
咁做有啲咩目的

但做事唔好咁揚得唔得

唔會殺，打到重傷姐

--------------------大家保持冷靜----------------------

徐錦煬
撞名機率超細! 而且身份證係廣東深圳! 公安係福田!
記者!

我明白，但係引警察入來會好危險，何況咁多手足係到要走走唔曬

香港都就來玩撚完仲一日到黑民意民意人地點睇
光環最撚重要

Push!!

捉住佢算啦

肯定有鬼帶頭衝

痴線
佢要搞事，趕走佢咪算囉
係咪公安呢個問題，目前證據唔充分。
就算係輔警，真係臥底，佢要去醫院，都係人道主義。呢個唔關左唔左膠事。
醫護人員都覺得要送走佢，你地就唔好咁鳩啦
又話醫護係鬼，我真係冇嘢好講

政府 屌你老母 公安加黑警一直搞事 仲扮野

佢會比中共定性為叛亂分子 死尻硬

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

個公安cool市民？

小心有鬼嘈！！！！

唔理真定假公安，玩撚死條友，實被人抹黑，又趕走部分同路人

三思

有冇條高清Link 睇下直播

最前邊嗰幾間肯定有鬼

之後肯定係想出手打人 打救援

定係你想睇到有手足因佢而俾人捉左流晒血先覺得咁做冇問題？

留意仲有冇鬼

邊個出手先邊個就輸

要嬴就要比人睇倒有鬥爭的意志

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

立場哥哥側邊個個 猛咁話要打

跟住放佢走??
破壞一國兩制既最好證據喎

冷靜
一定要活口
一陣整死佢 仲煩

公安狗仆街死

捉住要打人果啲

還眼搵法官啦 再唔係搵番開槍既狗 行私刑真係輸哂

而家養住機場條友，咁出面班差佬唔會亂黎，
而家搞暈佢，俾佢入左醫院，咩事都有可能發生，
萬一佢「唔知點解」死撚左，
就會入哂我地數。

咪就係光你老母環

有條友係咁係後面講話 : 打
係咩料?

可唔可以講我知點解香港人咁叻

so proud of u all !

你做嘢唔好咁揚得唔得呀

證據確鑿

咁你明唔明點解有多個公安混入反送中集會人群正中間？

捉住佢搵記者同佢訪問

唉

大家冷靜D先

我行唔到咪去,到底做咩

最前邊嗰幾個肯定有鬼

事件發展肯定係想出手打人 打救援
apple live 係錄到有個人 不斷好似黑社會兇人

又人道呀?

我都同意你講捉到「鬼」係要做大佢, 但呢個任務交俾傳媒朋友就好夠

只係從警犬記者會都睇到, 其實已經醜態百出, 而家佢地派鬼比我地捉, 就係想我地燥, 出醜, 所以唔可以中計

幫佢參左軍未

純粹假設性問題，假如個公安比人打到仆街，上庭會點

屌 人性去左邊?
再咁落去真係會死人
死左人一定大把人會割

屌你老味咁樣放佢走
士可殺不可辱,點可以唔剝佢光豬再遊街示眾

UP

DLLM 打鑊先talk

推！！！！！！

仆街政府拎出來講
啲親共派牛鬼蛇神又會出嚟煲大佢
明明捉到咁多證據可以煲大呢件事
你一個唔覺意心急做咗啲野比為人入
然後就淨係諗住要點樣拆局
同人辯駁
811地鐵站催淚彈、黑警扮威者、盲眼個女仔，甚至乎今日嗰個公安扮示威者就會被主流輿論洪流沖走

拍片呀 ching

突破和理非心理關口啦。打到佢認啦。個個Heidi Chu上身唔係辦法。

我覺得現場係有好多人覺得佢係插水

比d掌聲自己啦

又話叫人吹雞又盛 準備又抹黑了

割你老母。核彈都唔割啊

唔可以放

光環撚

個證據要傳媒影到就夠! 我地示威者禁固佢無意思

市民鎖公安，有位義士鎖佢頸幾秒

有無大聲公！！！！ 小心有鬼

放佢去醫院會好啲，啲鬼佬重視人權，咁搞佢會容易失去外國支持

冇感覺，又唔去睇真相。
為左一個非持份者放棄呢個證明一國兩制被破壞既機會？

之前個個話核爆都唔割 而家呢？ 屌你老母

冷靜小小好無

DKLM

咩情況 春袋仲有冇無度 好擔心

仲撚哂計啦 一條公安仔就轉移哂所有目標
人地上面14億人

唔放係非法禁固

就算係有混入黎?
打佢有咩用?打得一個仲有幾百個可以派落黎
check 下佢手機del 走啲相咪比佢走囉

鬧埋記者

徐錦煬
FACK CHECKED 福田公安

外國一直以黎支持左咩 , 可唔可以講到一樣 , 一樣就夠

立場哥哥隔離果個係唔係痴左線.....

唔放佢走, 只會令外界覺得我地係施暴者

眼都俾人打爆左仲人道，你點確保條友唔會害死手足？之後有手足又因佢而出事係咪你負責？

人命黎嫁大佬
係咪要咁整到人死呀?

開始明你意思，係警犬set trap, 等我地打人私刑，然後證實我地攪錯，反咬我地

係值得向你方向諗一諗冷靜一下

太多毛
大家一定要以正視聽
無可能放走對家臥底

正常證場大叫個幾個應該係鬼 唔係鬼的話....之後應該要冷靜下

推推

你老母啦又中計撚

肯撚定係鬼

隻鬼不斷講 還眼呀 還眼呀

本身焗住做回應，依家變左出黎譴責暴力行為，哎

唔好打佢

對住共產黨唔好講道德啦

更重要係唔好比仇恨遮蓋，如果唔係同目標越行越遠

真係唔好打..可能個公安係棄子黎
一陣有鬼打死佢又入晒你地數...

而家條友死左邊忽？

仆你個臭街, 屌你個老母. 推

立場哥哥隔離果個咩事 冷靜啦

我地就黎比人打死 你唔去同班公安講？

隻公安識玩扮弱 任你砌扮暈
有哂畫面

好簡單 逼佢講邊個派佢落黎

無可能放

梁天琦的話: 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

條公安冇證件咪要坐船上返去?

痴線，中國真係私穩度好高

如果個人冇事:
警方/林鄭會話你地攪市民 唔比人持不同意見 冇料prove佢係警察
如果個人出事:
政府一係收聲 一係話有警員比示威者打 自爆派人攪事

點做自己諗
屌你老母對家勇武到犯哂人權法打爆人眼磨爛人面
你地班垃圾淨係識屌人老母

101拘捕令. 黑警未到. 咪繼續拘捕囉.

現場嗌 1 2 1 2 1 2 後退啲啦

佢暈撚左 仲話要打佢 又圍到佢實一實

搵人問送去邊間醫院
係醫院門口守住仲好啦

佢冇可能會講

屌你連立場哥哥都屌

果個一定係鬼

自己人一定唔會搞立場哥哥

係呀人命黎 , 我地都冇左六條 + 一隻眼

屌你,冇人話要打死佢呀,光環撚收皮

公開羞辱佢犯法咩而家?

記者全面進場

立場隔離 狗味好濃

打仗時候，俘虜有病，都唔會唔俾佢醫啦！到場醫護判斷都話要送走佢。唔通你又想話醫護都係鬼？咁陷世界都可以係鬼啦！

竟然搵到證件 不得不讚

係 , 佢狂屌記者

係咁話打既一定係狗臥底

咁多人影住想我地出手再出狗震控

我地點會搞記者
搵人制服個條友得唔得

不要走入政府的劇本，放佢走

仲話打佢會令到外國人唔幫拖既我想問問。外國而家幫左我地啲咩野。

佢哋已經唔會同你講人道
呢班係真係沖昏咗頭腦
做事係黑社會作風
同元朗班鄉黑根本冇分別
將來香港獨立到又點
咪又係另一個暴力獨裁政權

唔好放佢走住
佢藏有攻勢性武器
分分鐘仲可能係非法入境
至少都s101拘捕先

幾時打死人呀依家？睇live好過比人帶風向啦

煬呢D 字做名, 邊有咁易撞, 擺明迷信無理字義

打人都唔係鏡頭前面打啦，班黑警係鏡頭面前行私刑咪日日被人屌死，但人地有中央呢塊免死金牌但我地無，我地得民意贏政府同黑警喳

會唔會係局?
上齊木棍又比人捉到正，
又咁順灘一路比大家圍?
下一畫會唔會係POPO扮示威者打佢?
而家仲喊曬交足戲咁!?

絕對唔可以俾佢走 一定要佢爆曬所有料 而家喺機場黑警一清就好大獲 要把握依個優勢

綁起佢，扣佢五十分

所以就唔好打，到時警察黎 實鋤入示威者

無可能放人
大家唔好被毛洗到腦

前面個幾個想點撚樣呀

記者!!

CNN

大陸不知幾唔介意抗爭者隊冧個公安，條命又唔值錢，一了百了。仲可以大肆抹黑大家

佢18年先加入公安 明顯係散仔 即係死咗中國果邊冇人會在意 但係你打佢有話題

好似得一兩個叫緊...有可能係佢同黨做緊戲...

屌 咩事呀 記者又話打 救護又話打......前面果幾個做咩 唔係割呀大佬 諗清楚唔好俾情緒主導啦

中計撚光環撚多到癲

搵在場差義士望下好

識玩一定係影飽佢相, 然後係咁盤佢問佢黎做乜搞到佢個人亂晒
然後放佢走跟住吊住佢尾睇下佢會唔會去搵接頭人, 如果佢豬到咁真係搵接頭咁單料就夠爆啦

有人係咁話要打，仲有條棍，感覺好有機會係狗

連身份證號碼都MATCH. 冇得瀨同名喇啦

係! 所以如果喺現場既朋友, 請幫幫手share, 要冷靜啲

有哂證據收埋好未放人，唔通打死佢

屌埋立場哥哥一定係狗臥底

支共再吹大D
可能聽日作條友死埋 再無限放大

唔好埋黎呀

好明顯依個留言唔值5毛喎
5毛要努力D將水平進步一下

仇恨埋沒理智 冷靜啲先啦

啲留言仲要好似唔介意條友死左咁
現場既人真係要停一停 冷靜下先

打人都唔係鏡頭前面打啦，班黑警係鏡頭面前行私刑咪日日被人屌死，但人地有中央呢塊免死金牌但我地無，我地得民意贏政府同黑警喳，前面係咁爆粗要打柒隻大陸狗條友要小心佢

屌你老母 立場前面個仆街仔玩咩

我都覺
尤其而家搞緊立場係叫大叫個位...

點都好唔可以輸比外國記者朋友！如果頭先個外國記者一寫衰！成件事就大獲！比料林奠！比佢將軍渣！

條友要點處理現場決定！但咁多人，比記者做野先！再圍外圈，比空間大家！依加大家都好危險

我諗好快連記者都俾佢哋打埋
根本同班福建佬有咩分別
搞唔到啲惡棍就連自己人都搞
邊個唔企佢嗰邊就打
呢啲真係我哋追尋緊嘅民主咩

唔好比仇恨沖昏頭腦 你嬲 我嬲 好多香港人都嬲 但打死佢 係唔係等於達成目標？
我地要港共 付出代價 一定係拎依個公安狗做話題
但你抗死左佢 全世界剩係會focus你打死佢 目標更加達唔到
現場手足請冷靜

自己扑親啫.

咪撚柒 ON 9 啦

唔放人 , 但都可以後退 圍大個內圈架嘛

成班 ON 9 仔 , 係咁迫住個人做乜撚啫

真係好撚肉酸

捉住佢唔可以放。唔好唔記得之前藍衫事件。放人走後俾人斬呀。

條友乜事都冇吹到同元朗北角無分別cls

嘩 真係屌你老母

宜家打仗咩?有無國際法庭? 宜家擺明單方面屠殺緊香港人。

你肯撚定係個d俾人打仲阻住人反手既垃圾

相信現場 不割

係咁尻叫果個似潑火咁

條live死咗

唔放無問題
但唔好咁迫到咁... 好撚驚其他人出事

痴撚線 有人打記者?

唔會有鬼會認自己係鬼, 佢而家做到既只能係扮「受害者」, 然後交足戲等示威者施暴

最重要既係, 俾傳媒朋友影到就好足夠, 等佢地報導

其實依家可以點拆？唔放就俾位入同popo一樣，放左就冇可能再追究

成斑垃圾！
點解可以俾佢走到
我都吾明點解要保護佢
等俾人撚都半死先出嚟都唔遲啦
而家好啦8.18又多一個公安扮狗
如果個日有手足受傷俾人拉咗
你班on9係幫兇

打記者嗰個一定係鬼 屌

推呀. 身份證一樣呀. 屌

你啱

咁係咪要殺左佢？

防暴快D HEAD SHOT LA

其實有咩可能唔放佢走 話打佢果D一係鬼一係ON撚9
繼續做公安+有棍文宣咪得 圍住佢有系用

我諗現場都唔會睇到嫁啦 網路又差
希望唔好搞出人命就好

煲大佢

記者

俾人打咁多下叫乜事都冇、面都紅左幾撻喎？

我覺得佢係狗
自己人點會唔識立場哥哥
仲要咁肉緊

梁天琦的話: 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

成件事好鬼，各位兄弟小心
我地唔係暴徒
唔好比鬼帶，自己諗！！！

777 聽日實話佢地係暴徒

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

多謝你話俾我聽福建兵係惡棍

屌 邊撚個打立場哥哥呀

呢個真

立場哥哥喊哂口咁......我完全唔明同唔知前面做緊咩

話打佢果D係做咩撚野

捉住埋圍人話要打果D
唔好走住!!!

立場哥哥都比人圍埋一份

唔放真心冇問題但真係好迫

見到有個記者係咁話唔好啊

如果佢冇證件仲出到境，入境處

唔放佢 唔代表要搞埋救護同記者 你搞救護同記者 咁同對家有乜分別

所以圍佢根本無用
拎到文宣就夠 而家搞到記者罵記者

咁樣搞法唔掂呀大佬

屌那星次次埋門一腳都俾豬隊友攪禍 🤦🏻‍♂️

打乜春呀 屌你老母 失去理智?

親，軍隊見！

......屌已經係解放軍

邊個打立場哥哥捉撚住佢 好奇怪

屌 只係識叫唔好
你大叫記者就死 實大把人讓啦

唉屌，話人殺紅了眼，自己都要理性啲咖大佬！
點可以阻撚住救護，比曬位人入

點樣都唔可以放走嗰個人
用黑警方法去拘留佢
唔係打佢啊
係用黑警嘅方法去拘留人哋

如果我喺大陸班仆班官，不知幾想班熱血撚熔咗個公安
一條命唔值錢，但抹黑嘅維穩效果大

屌你老母又想放人走？如果佢以後害死左手足，在場邊個負責？你今日放得一個，日後就會有千千萬萬個人混入黎，冇有怕，你今日展現強硬態度，以後就冇人敢混入黎，仲唔怕斷手斷腳出黎？用下腦啦傻仔們，冇人叫你打死佢呀

唔放人無話要毒打佢

捉住附近啲人，肯定有隻鬼。

有冇人喺現場, 快啲叫後邊既人向後退先啦, 前邊太退, 會人踩人架

你地快啲去叫人圍大啲個圈啦

屌 全部人冷靜d先啦

現場啲人on9 係要衝埋去

放唔放人都好，叫現場啲人封住出入口，散開少少先啦

屌係咪咁弱智呀

比個空間人先啦

立場哥哥都話你綁住唔比佢走又可以點....

用下你個死人腦啦！而家有曬可以拎到嘅證據。仲唔放佢，唔通真係要係國際鏡頭下侮辱/虐待俘虜？拎啲料去做文宣好過啦！

唔好殺死人 仲要留住佢問話嫁屌

現場一定要後退先囉
大佬 前面班人好辛苦呀

仲有好多鬼架
唔止1 2 個
小心呀

又捉鬼呀？

有冇人喺現場, 快啲叫後邊既人向後退先啦, 前邊太迫 會人踩人架

你地快啲去叫人圍大啲個圈啦

頭先現場親身執到個斷左嘅有線單邊耳機(透明果隻)，交左比中大學生報記者

整得好好，巴打絲打快d貼連農牆

屌你連記者都郁埋，點會唔係鬼

有冇人知係咪佢叫人衝入禁區阻人上機？

至少比少少教訓佢哋

希望現場手足冷靜，情況咁混亂好易俾鬼帶到風向，同埋咁逼真係好擔心人踩人有人受傷

返祖國後相信會被調配邊疆,鎮守邊關

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

講得好合理，近來點會唔識立場啲人

屌你老母 捉到人點解要打佢??? 有哂證據 仲打黎做咩?

救命，有晒證據又話怕俾位人入，d手足白白犧牲

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

無可能放人
唔放人唔等於要毒打佢虐待佢
捉到臥底唔放人咁基本concept大家一定要記住
大家唔好被毛洗到腦

有可能全部唔冷靜既人都係鬼，數目幾十至過百都唔奇，成班圍坤就係製造混亂

斷哂LIVE.....好擔心發生左咩事

仆街有咩live係睇到
我全部斷線嘅？係我唔識睇定點

後退 後退

小心有狗搞事，唔好俾人乘虛而入

出左事

港台

立場仲睇到 但已經迫左去外圍

宜家出番黎都半死

RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到
RTHK LVE仲睇到

斷哂 signal ....

呢個影得幾清楚

仲話文宣個d係咪on9，打完傳話警察煽動囉。

反正藍絲已經話你地打左，有咩分別

小心有鬼做低佢屈示威者

唔好放佢走，唔好打鳩佢，重要當佢皇帝咁服侍
拎佢黎換義士 !!!!!

現場班手足可唔可以冷靜少少，立場哥哥都中咗招，點解呀！

唔放人還放人，認真講依家做咩事姐，大佬

記者！！！！！

屌你老母 捉走哂要打人果啲啦 ON9

咁佢暈，你唔俾救護送，擺佢喺度有乜用？

屌你老母 幾垃圾都識退後呀? 唔退後唔係鬼係咩

你收嗲啦 屌你老母
無人話要放人呀

中共真係厲害 一個人就可以攪到個局面咁....

不嬲都係啦
捉到都唔做文宣
反而走去私了
中共每日放150個落嚟
私到幾多個
要令中共唔敢再用呢招
就一定係文宣做大佢
私了，叫文宣組點兜

現場啲人做乜撚

被人跣過鑊甘都仲未學精，有勇無謀係無用㗎
唔想你哋有事，唔想壞咗大事呀

所以就應該遊街示眾囉
掉轉問 放走佢又可以點？
好似葉虎咁不了了之咩

仆街 睇番RTHK LIVE ...又好似記者仲多過手足 圍住既大部份都係記者

更加佐證咗葉虎個單係堅料

上面幾撚多話要放左佢
盲撚左？

Pudg

唔講放唔放人
但係一定要退後

要摩西分隔先出到去啦

唔圍住應該一早得返d dna

直播斷咗一陣，佢應該有少少傷
不過我諗佢唔會追究示威者嘅

夠哂料做文宣啦仲圍佢做咩

漏低哂啲證件

咁唔小心呀

終極核彈！！！！！！！！！

澳門頂級核彈Tsar Bomba終於上線啦～

幾十隻鬼係度刷仇恨引戰

live斷得好緊要

佢哋係咪痴撚咗線記者都打，咁撚鐘意打同我隻揪吖屌曬佢哋!!!

夠料未？

捉鬼成功！！！

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

而家減慢到機場個運作都叫贏

今日有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

立場斷左live

係人定鬼做鳩佢重要咩
我只係見到有狗扮人做鳩佢，我哋唔係做新聞唔需要求真，我見到咩覺得係咩就信㗎喇，要贏無賴就要比佢更加無賴

成班人都有問題,
後邊嗰堆 都睇唔到架啦 都唔明佢企喺度食花生做乜

Woooo

有冇人可以拉走叫人打人的人... 冷靜呀... 唔好比位人入, 衝動就輸9晒

記者都打 一定係鬼 唔係自己人

但嗰少數「手足」
真係好鬼，對住鏡頭收晒音
大大聲話打佢

推爆佢老母

夠料就去煮飯啦！！

記者都比人打到跌低咗

捉住打立場哥哥既人 有機會係鬼

有人叫唔好再迫，會人踩人，1212 咁退後

後面有人大叫唔好退

係得東方超順

岩呀
點個好可疑
就算打公安 都唔會蠢到打埋救護同記者

搵D欄圍住佢咪算
咁攪自己又辛苦又攪到記者

因為送入醫院隨時「唔知點解」死撚左

但如果自己友真係失咗控 點算

咁多人圍住佢陣間透唔到氣就真係仆街

連機場保安都唔插手
即係有晒劇本啦

我睇緊立場果個聽到昇哥係咁叫:唔好打呀會死人架，之後就斷左live

而家係証實咗佢係公安
而家全世界睇住，你可以做得啲乜
佢暈撚埋，你唔俾佢人醫院
到時真係有乜事佢死撚埋
個運動正式收皮，而中央，就只係出咗一條人命
你話唔放人，咁你建議喺咁多鐘巨就下，一個暈撚咗嘅公安，可以做啲乜？

認實打救護同立場哥哥既人
捉住佢

大陸公安，香港執法，國際大新聞。

俾狗咬死㗎

唔敢講鬼唔鬼....但我地不嬲最尊重係記者 咁屌記者我真係唔撚識講.....唉 仲要係立場....

痴撚線, 前邊畀人迫到就快人踩人

成班都唔撚成熟

屈係黑警 唔好阻止手足 事後補鑊就得

雖然唔知有冇用
但睇視野大D既LIVE可能可以望到邊條友情緒特別高漲

dklm 佢地抹黑 搧動最撚叻 宜家咁混亂好難搞

對家有人死 對運動會點？

唔係要公安死呀 要佢比口供呀!!!!!!!
唔好整死佢呀屌

大家冷靜啲！ 唔好被憤怒蓋過一切！

大家都好嬲！ 好想啲仆街死！ 但請諗吓，如果真係想放個公安入嚟，會得佢一兩個無後援？！ 白衣藍衣紅衣打人都可以有警賊救走，呢個公安宜家被你哋圍到咁都無人救佢？！！！

大家唔好被轉移視線啊！ 呢個公安一有咩事，好容易入晒我哋數嫁喇！

正常差佬唔係好快過黎架咩，今次又冇人

現場上到網嘅人埋去叫唔好再圍啦

情況好似深水埗圍警局嗰晚
有幾個發晒癲咁起哄, 叫極都唔聽
小心有鬼

日日都有新野

啱, 唔係捉鬼

但佢打人就要佢向人地道歉

好合理

機場咁熱咁多人會唔會焗親佢地，不如剝晒佢地光豬再放佢地走啦

唔知會點 但聽日中共應該會好撚嬲

讚成
好多人抺黑唔比佢走=要佢死
痴撚線

同時推埋呢個唔該

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

講夠捉鬼未

點解會嬲

有睇開立場都會認得到昇哥打昇哥果個係咪無睇過立場

用愛同和平感化佢

依家全世界都睇到我哋用私刑 仲打埋記者
有人打人又唔拉佢 淨係睇戲嘅人 我屌哂你哋老母

後果自負，後果自負

好波！

咁同Popo有分別？

器官損贈已登記

放佢去醫院唔得咩

中共死個公安會嬲？死一個公安可以名正言順屌你地係暴徒，佢死多十個都願呀

在場既人唔好整死個公安狗
係要等佢清醒逼佢講野呀
整死對我地無好處嫁

黨報肯定又做文章

咪搞救護！

大佬呀 至少打斷一隻腳啦 仆街
又話鍚春袋都唔割 次撚次都唔俾私了
義士係羅湖警局俾人打 有無人衝入去保護?
唔俾人打藍屍都算 公安都保護 食撚屎啦

你圍佢諗住圍到幾時？

依家全世界都睇到我哋用私刑 仲打埋記者
有人打人又唔拉住佢 淨係睇戲嘅人 我屌哂你哋老母

小心中共用棄卒製造混亂.
再加埋黑社會, 一切會變得好難控制
理得佢係公安, 佢搞亂既就制止佢, 佢唔搞野既就有得佢

屌 咪撚搞救護同記者呀

打記者嘅係警察卧底黎 已fc

無問題架，咪拉埋一二邊囉

唔好咁啦

保護公安論

屌佢老母，打記者同救護個d 拉尻開佢啦

咪撚打記者同救護 唔關佢地事嫁
打人個d捉撚住佢呀 咪撚關住食花生啦

快d 搵人將呢兩個武警係網上資料save 底

冇鏡頭打我話撚知你，而家全世界望住

放佢去醫院 全部人去醫院有冇得諗？
係警黑警又衝擊醫院

現場捉鬼啦!!!

送入醫院隨時「唔知點解」死撚左
可以叫first aid黎現場，響「陽光」下救援

聽日可以大造文章 唉

仲未有popo姐係局，劇本

唔好提有無鬼 唔刻意捉鬼啊

好奇怪

快d save 底呢兩個武警既網上所有資料 我係街做唔到呀

前面推黎推去做咩

近排立場姐姐同哥哥應該無一不知
點會慫恿到咁 仲要咁肉緊

你地諗下 點解咁耐d狗仲未黎呀
佢地就係想引我地入局呀

再推！

大家冷靜啲！ 唔好被憤怒蓋過一切！

大家都好嬲！ 好想啲仆街死！ 但請諗吓，如果真係想放個公安入嚟，會得佢一兩個無後援？！ 白衣藍衣紅衣打人都可以有警賊救走，呢個公安宜家被你哋圍到咁都無人救佢？！！！

大家唔好被轉移視線啊！ 呢個公安一有咩事，好容易入晒我哋數嫁喇！

直播link

講冷靜有咩人 搵人拖佢哋走啦ON9

哈哈哈

現場根本無可能走到
但迫撚到咁真係...
救命..失哂控

明明個焦點係發現有公安 但聽日一定係 示威者私刑

東網影到sing gor.

想幫佢上淘寶買野

講冷靜有咩用 搵人拖佢哋走啦ON9

記者同救護頂住，但有幾個仲一路頂埋去想郁手

真係好撚鬼

唔好放佢走 但係行開少少俾救護做野俾記者影佢
其他人行開少少坐落圍住佢

唔係公安証黎WOR

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

有幾個救護比人塞返出外圍

記者圍住救援
然後就越嚟越多嘅人喺外圍過來湊熱鬧

仆你個街 學狗玩閃燈? 屌你老母

就算之前圍TVB記者都唔會郁手啦，加上機場兄弟和理非比較多，咁輕易會郁手?
明早條契弟一個轉身就變成受害者，成個和理飛運動發展到咁好難拆!

救護都阻止真係收得皮....

有冇現場上到網GE人去叫人行開呀

用支木棍隊9爆佢隻C眼先

拉走個金毛啦 仆街

屌 係咁迫落2個救護做咩...

前面果d 想做乜，真係想打死佢？

樓主真係識文宣
其他人學下

宜家全世界望住啊傻9！ 咪衝動扮下理性係咪會死啊？

唔好意思, 請問一開始係點發現？

影住有條友突然打頭 鬼味重

中共識玩一定報佢死撚左
之後成場運動係點結束真係唔知

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

push 聽日記者識做！！！！

點解後面有人用閃燈係度閃

有冇樣

我地要係呢個運動呀！！
光復香港呀！！ 兄弟！！
千祈唔好整死佢

搵和理非開路啦

屌你老母收皮啦死黑警

認同，加上條片出咗街隨時變藍屍同大陸嘅宣傳片

件衫爛晒

圍左成千人都有.... 點撚樣走

真心 覺得衝前面個班好明顯

依條撚樣好撚鬼

係未寫好劇本

拉走個金我毛啦

以前只會喺有黑警嘅時候先會亂，今日黑警都未出現過就亂到咁，反而有啲極度唔冷靜嘅示威者出現，希望有手足可以先將啲激動嘅示威者隔離，再冷靜咁討論下應該點做

總之 不分化 不割蓆 不督灰 ，但一定要冷靜，唔好比其他人影響到，好嘛？

金毛仔做乜9

有可 能係局

前面個堆好大可能係鬼，麻煩捉實個班人

好大機會

鬧立場個個似係鬼中之鬼 佢煽動得好勁

金毛勁鬼

唉 cls

依個肥仔又係有份壓埋去

建議大家back up一份公安list。
難保聽日以後都搵唔返。被屏蔽。
無得FC。

好鬼
想人死點會比你影到相

推到見報！

唔推唔係人

捉撚開呢隻鬼先

無人會聽 火已遮哂眼

cls 就咁睇起碼500人以上 點走

好似話走甩左？？

尋人呀！！

冇

收硬 咩都唔駛再爭取

已經好難做到，我唔知係滲透太勁定大家失去耐性，連登上有關和理非既訊息都一定被屌

我諗就三分一都係啲大陸遊客過嚟湊熱鬧 搞到冇人會最後退到後

依個肥仔真係鬼到仆街

PRESS

30分鐘前
好似有份同自己友對鬧

條金毛失控就拉走佢啦

有冇現場巴絲留意下

佢用手 拍人相機

和你飛呀，開路啦

金毛捉撚走佢啦

呢條撚樣真係極鬼....痴左線咁

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

呢個超鬼

冇錯，頭先狂壓埋去

希望有佢朋友證明佢唔係鬼

唔係夠唔夠料嘅問題
而家佢一句都唔講
身有屎就梗咗！
但問題係真係要遊街？
拍古裝？而家係封建時代？
第一：你根本冇任何方法可以再套到料。
第二：呢個劇本，我見唔到示威者有幾文明。根本就係一個局。
第三：「理直氣壯」係好重要。己方士氣係好需要呢樣嘢！單單睇呢個post，唔好同我講咩鬼唔鬼，有唔少人都唔完全同意目前做法。唔會有人怪前線，但就一定有人唔buy。要發洩，都唔該要證據確鑿且要廣為人知。要廣為人知得一個方法，就係等下一個且輿論廣泛認同第一個係公安臥底。

呢次你地就求神拜佛記者們寫得好睇啲。如果唔係，政府下一步嘅分化行動就好快生效。因為呢單嘢，無可否認已經產生出好多打鬼post。

唔好搞醫院，醫院唔會同你講病人資料

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

城大校長郭位搞閉門會議？

呢條友癲L左, 仲推相機

有人搵欄阻住左個金毛

呢個係咁推係咁撞

捉走佢地先 唔好諗咁多

鬼到仆街 佢死左既話 金毛比人影晒相

咩想人死會 想比人影晒相嫁咩

睇住佢打左記者幾下 痴線

左邊果個全程搵部手機影住,應該純粹花生友?

拎起條友唔夠2步又推係咁煽動

喂！有冇前線丫？肥仔，同金毛攪攪佢先喇！係咁衝！唔止衝公安！救護！

條金毛好撚鬼

跟佢手術室門口唔得？ 佢出番來都知有冇反應

條金毛想點撚樣 記者又打 救護又打

唔知佢

佢想打救護員咁既樣

甚麼料子？

好撚鬼，佢屌救護

黎左啦，未打人果個囉

拉走金毛

搵人捉撚走隻金毛

個金毛

屌條公安又係識玩，放軟曬，班救護捉幾下，就訓返

黑超同金毛2個似一唔人

依 3 條友 頭先又擋喺 新一批救護員面前

捉撚走金毛 好撚明顯

搵人拉走條金毛啦

Push!!!

條友要冷靜，要拉開佢

我屌你地老母。隔黎Fc再Fc幾間醫院護士講北區醫院班細路俾人扭斷曬手腳冇人理就沉底。呢啲就捉鬼捉鬼食花生。你地食花生可唔可以食埋隔黎Post呀屌你老母

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

和非理拉開金毛仔啦

我都留意左件金毛好耐

果條人見人就想打

DLLM
邊個仆街開閃燈啊

綁起佢示眾遊街
係佢身上貼"我是中國公安，我是暴徒"

金毛可唔可以冷靜少少

邊條撚樣係咁放閃光?

屌好多鬼

金毛唔尋常

拖佢埋一邊啦

屌 做咩學D 狗係咁閃呀 到底咩人黎嫁

個金毛永遠起度阻住救護 起碼呢15分鐘都係

唔好俾公安條賤命污染我哋個運動

唔好俾公安條賤命污染我哋個運動

唔好俾公安條賤命污染我哋個運動

叫比公安走個d 米係鬼囉

good job

我望落去係十幾廿個同伙

有時就係旁觀者先睇得清，你夠唔夠膽講身在其中著晒火既巴打每一個決定都啱？唔割蓆，其實唔等於認同，只係互相理解同尊重，大家要分清楚

金毛鬼唔鬼我唔評論, 但一定係佢阻住救護做野

邊撚個開大燈

屌條友閃乜撚野啊

有冇捉鬼大師

食撚屎啦支那仔

痴撚線...拉走左個救護
做乜閪呀屌

係。。。想點條友

請大叫金毛退後!!!!

柒

屌你仲打鬼

請即場大叫金毛退後!!!!

佢一定要冷靜下先

屌條金毛見人就打

HK01 live最清

條撚樣做咩啊 成個救護拉走

仲有個黑超口罩包頭嗰個！

你班仆街行咁前影撚夠未 捉撚走啲鬼啦仆街

聽到有人打救護

人證物證俱在，
內地公安來港執法
仲要係國際機場，
美國依次仲唔派兵保護自己嘅公民？

push~~

圍魏救趙？

一定係鬼

金毛去左邊 ?

金毛太激動

搵人拉開佢先啦屌，佢連手足都打

綁住佢響坐低審佢一晚。

右邊

起條金毛底

好撚鬼,竟然冇黑警幫手

金毛成日周圍望

圍個圈比佢地處理 封緊出口 重要係要空間

唔俾救護入好鬼喎

圍撚住晒, 仲攝入去做乜鳩

頭先圈嗰兩個有做手勢, 指嚟指去

黑色口罩條友阻住救護唔比過去

叫後面D人行開！衹派金毛審佢就知金毛係唔係鬼

我相信中排有好多係滯留機場旅客
根本就唔care 唔會聽任何人指揮

電話

真心好多鬼

後面個金毛係咁推前

唔止金毛，有幾個人都係迫埋去拉住啲醫護人員仲咩鳩呀

條金毛頭先拍甩手足口罩

屌個金毛係咁推手足

勁多鬼

閃燈都係鬼 點解要學黑警?

前面既人拉走佢地啦

拎佢張證報名啦仲等 一係整爛佢

唉 我唔撚識講......

好多人叫放佢走
等大家又圍住晒, 又捉唔走阻住救護果堆人

聽日新聞點播 唔駛講大家都知啦

幫佢申請去艱辛地區當兵啦

真心想問 企 第 5,6 ,7 , ... N 疊嗰班人 其實想點 ?

你地都睇唔到 影唔到架啦 , 圍都實一實都唔知想點

圍左成粒幾鐘 成件事0進度

留空間 留空間 留空間 留空間 留空間 留空間

因果報應

因為要閃燈可以激化情緒 ....

指摸解鎖

想點?

我之前講幾次, 都話已經有佢身份資料
如果唔放心佢會比人放走咪派幾個手足跟車去醫院
等佢證實左係扮野或者真係冇事咪繼續算帳囉
又唔係話要割, 咁都比人話係鬼,做咩姐

後面果堆應該要散

留空間 總之唔撚好推前

死囉，人哋犧牲一個大陸仔就搞到內訌

個金毛好撚鬼 又打自己人 又打救護

其實我唔CARE 大陸仔 唔CARE 民意....但係手足真係俾前面果幾個帶住情緒 好容易出事

扯走條金毛啦屌你老母

死黑警 留個言就想救人。 你老母

再次證明 啲人一去到前線就唔用腦

根本你圍一個大圈 佢都走唔到架啦

後邊班人又唔退 企喺度把撚咩 又睇唔到又影唔到

而家一係開到佢手機睇到佢message

證明佢有嘢，如果唔係又失民意

我都唔明
話人係鬼 都唔該起個底FC下吖

如死了、種下仇恨、萬劫不復

個金毛好鬼下

原來真係有外國勢力

今晚如果有人死 我投降

條金毛又返嚟

會唔會自編自導自演

其實有冇審過佢
問佢黎機場做咩之類

救護員要水, 金毛幫手傳比佢

金毛飲水 屌

仲以為條金毛拎水比人飲

金毛飲水

哇屌

阻救護呢下，觀點唔多好

自己飲

金毛拎水係自己飲

真係唔好整死佢呀

你老母臭化 邊個係黑警呀
屌人都唔該起下我底先啦

拉走條金毛啦 兇埋自己人

個警犬咩樣？

金毛好撚鬼wo

[b]留空間 留空間 留空間[b]

讓路比救護走
唔好再推
極危險 好易人踩人
傷到自己友

有咩事 民意會大逆轉

唔好再講失民意啦你班撚樣，對敵人仁慈就即係對自己殘酷，你再係下下咁樣護住班國安，他日你只會被中共痛打一身。

金毛樣露埋 又唔似鬼 唔識講 ...

今日搞乜, 機場好撚鬼

黑警唔使出手都輸晒民意

請即場大叫金毛退後!!!!
認住金毛

輔警？輔警同公安好大區別，唔系公務員，相當於打雜，係大陸都冇正式執法權

有樣

推一推

民意係點好難講，聽日先知。 可能支持都唔定

唔係失民意 而係士氣

話咁快搞左器官捐贈

個金毛有時又似維持秩序

係, 露埋樣 已經唔會係鬼

但係真心蠢同衝動嗰啲
一樣有危險性

金毛做乜要衝到咁埋

404喎

咁逼落去，如果佢死咗就好大鑊。俾救護同佢出去會好啲喎。最怕佢唔係公安....

咪撚捉鬼喇 on 9 不過幾日係前面次次見到人圍就幫手圍，有同黨睇到都走撚曬喇有懷疑既搵幾個去問佢，其他人出面圍圈防佢走，即刻叫記者黎影着。
『唔打唔屌記者，唔打唔屌First aid 』 依個係一直以來既宗旨，你睇到身邊人唔跟既就醒水喇 所有記者都會有記者證，你有懷疑咪問囉，有既一定俾到。個個都留意啲根本有鬼都冇用

而家都已經歸曬邊 問題係士氣 「理直氣壯」四個字

舉手大叫後退啦

塞機場有乜問題？得罪遊客關民意乜事

後面退左先啦

比人踢爆仲唔del咩

企得最前 又遮到密既, 淨返依個

兩條金毛好撚鬼

多口問句，
唔俾佢走留住佢做咩？
請食飯？
一係即場開波打到佢以後唔敢放鬼，一係唔打，一打要打殘
又唔打佢又唔放佢，
圍鳩住啲救護做咩？

你鐘意打咪拉佢埋一邊趁未有人黎之前打囉，冇人阻9你

名單都有啦

想點

根本佢地都唔知，加上肯定有狗挑起大家情緒

連保安都冇個，得啲救護同消防

有個記者黎架
另一個就係咁屌人

你咁樣同黑警有咩分別姐

己所不欲勿斯於人

可能真係黑警

唔該屌人鬼嗰啲陷家剷新會然
屌人之前起個底先

推到外國媒體見到

係囉 我地和理非唔撚接受勇武出手打人 最著重 民意
你地就算比人打成 比人爆埋眼 想搵個公安警察出氣都唔得

魚革輸左膠 今時今日仲係左膠當道

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！

請立即停止捉鬼

黨媒一定要拍得清楚
其他訊號都一律干擾

條j攞去餵老鼠

推！
公安混入，證據確鑿！

+1 send them to CNN, BBC, etc

OMG!

停啦金毛，整到自己人個口罩都甩埋啦

唔好令救護難做啦

屌你老母 殺左佢 會得到啲咩呀

燦頭咁款，隔條街都見到個柒頭

。

612 721 811
光復香港

記者又一堆 人又一堆 TK救護同記者必定係鬼

除褲真係有用

有兩個死都唔肯比佢走 屌曬所有想放救護行既人

個大陸佬完全唔講野 受過訓練 係公安係不爭嘅事實 我唔明點解可以圍到咁

Where was the press?

咁耐都冇警察來救, 明顯係局.

有無人去拉下班人退後

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣呀喂！

左下角 有冇耳機

呢兩個人好鬼呀

多得前日一張ZG救護車圖
而家連救護都信唔過
成件事根本就係劇本嚟
其實，救護都係公務員，有證件
check下咪知真假囉

俾佢走啦，咁做同大陸有咩分別，攞左彩就算啦

有人勸唔好攪出人命

屌你有條撚樣大大聲話攪出人命有咩問題

大佬呀，用腦得唔得

肥閪應該都係鬼

佢係警？

同意

舉手叫退啦

咁樣搞埋救護員有乜為

舉手叫退

戴眼鏡個救護都做到仆街咁滯

咪金毛囉

聽日用黎問問題!!
係未依家連大陸狗都要cosplay

小弟有一計 大家點睇

Backup EVERYTHING

公安

俾救護走啦，圍住做乜，佢地都好難做

香港人而家誤以為
老解出動，美國就會幫手
以為咁就係所謂攬炒

其實，美國真係唔會理
要攬炒，真係搞金融體系啦

恭喜黑警好快失業

其實都無人想殺佢
只係想唔放佢走

仆街機場 連大聲公都無一個
屌你老母根本會引示威者搞出事

點解機場可以比人帶棍過境？
唔洗安檢？

唔放做乜

其實都幾個鐘，點解仲未有popo既？

佢話自己係去接機

劇本唔知點寫
可能起初冇諗住搞咁耐

有勇武屌鳩人左膠? 咩叫不分割 不分化 呢隻唔係鬼? 屌你老母 傻撚左呀

救護都算好EQ 今日 VIP 估唔到係佢地

又話接狗放工
依家咁閪大隻喺度又叫人唔好打，打嚟做乜
唔好以為自己企道德高地，對家就放軟手腳先得㗎，唔好再咁天真啦
真係偽善到仆街

狗隊唔到大把借口，話到左更加群情洶湧

照道理機場裡面有popo
件事發生左都差唔多4個鐘
照佢地作風無理由一個都唔黎關注

記者朋友！

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣呀喂！

屌你咪撚用lazer啦on9，Teamkill呀屌你

金毛係鬼？

唔好捉鬼住

！！！TVB報左！！！
話示威者機場打人
開頭被懷疑係警察 後來被懷疑係公安
但該男子表示是來送機
重點係完全無話被搜出中國身份證及通行證
畫面係比人圍打 講到佢無辜咁

近距離完美見到黑警點玩滲透帶起成個群眾

屌 叫你係鏡頭面前打呀

係唔係鬼我唔知，但係定係on9累事撚

好on9

係啊你地最撚君子啦
然後個個俾人撘哂去再教育營

人地全部真係想為咗個血腥政權謀殺你地
你就叫大家咪撚打
真係burn with us
自己友死哂

超快手喎 , mon post

東網岩岩有個鏡頭影到佢除口罩透氣
除左十秒左右２０分鐘內

唔肯定 50 50咁

上面啲人問你溶咗佢有咩用喎

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！

立場有番live:

屌 有鏡頭就唔做得架啦
無鏡頭你夠疆嘅咪去

條金毛做乜9嘢

其實個證據未夠煮死佢
要將同名呢個可能都化為0
唔係佢返大陸之後，又會被熱烈歡呼同孤身對抗港獨分子
一定要令佢無得抵賴

咁樣僵持 根本無意思

架車 唔開
落左車 唔知轉咩交通工具

快手到咁，擺明身有屎啦
一定要煲大佢整撚死佢

要多D人BACKUP

情況危急嘅話亂啲可以接受，但係而家全場都係自己人，根本唔使驚條友走得甩，點解唔可以冷靜啲一齊傾下？只要將啲比較激動嘅手足隔離，成件事就好易睇清楚

應該日日都有
起機埸大家以後唔怕悶啦

金毛可能太衝動，有冇人勸下佢行開冷靜下先

唔比佢走做乜鳩呢

點解吾比救護走?

明哂啦！！
垃圾！！
捉撚哂d鬼佢！

無謂搞到救護難做，圍住佢都冇用，反正已經有身分證

有無人睇到燥底

頭先有人話d救護有冇委任證，睇d制服咁舊唔似真救護

對於激動既人，一嘗試隔離佢就更加爆發，要非常小心處理。尤其是而家郁啲就話帶風向，散水撚，大家開始偏激

不知廉恥

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

頭先開左佢wechay讀message, 唔知有冇人影低做證據

唔俾佢走又可以點

成個劇本咁 其實諗諗下D證件點散出來 棍又咁明顯 唉 唔撚理

係佢面前唱中國國歌
睇佢叔唔叔立

除左佢條褲就畀佢走啦
唔好死chur

金毛係咪走撚左

其實係咪真係公安來？

dllm 正仆街黎
大陸食屎啦
今次捉到正一正

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

有冇最新消息

似乎冇喇，有就應該一早share

頭先比蘋果影，但要解鎖

肯定好多鬼埋緊位做野肯定好多鬼埋緊位做野

要問到佢唔係旅客呀

唔做都做左
驚乜9

打又小 唔打又小 咁打左先講啦

共產黨慣用技倆，今次一定要煲大佢整撚死佢！

大家冷靜 交畀記者

,,,,,,

可唔可以除曬佢地條褲 再比佢地走

仲要帶攻擊性武器 賤撚到 搞到香港不知所謂 死煌蟲

完全feel到大量對家分化撚打手全面進場

不分化 不分化 不分化 香港人 我地係手足黎 一齊上一齊落

Live d五毛發哂顛

快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！企鬆少少啫係咪咁難呀屌！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！除左黑警公安，黑社會都可以混入架屌

我極度懷疑佢係公安叫過來既死士
定係張証係淘寶淘？

大家覺唔覺公安單嘢其實好兇險?

其實張証就一定係公安部簽發架
不過木棍就解釋唔到

請可否叫現場先行散開
不散開無法冷靜

幫佢人工呼吸啦

其實打完發洩完就算啦，打死人如果真係死錯人就麻煩。

咁又係，唯有同佢附近嘅解釋下，唔到比佢影響到其他人，不過現場做唔做到又係另一回事🤦🏻‍♂️

出完黑社會、又到卧底警，今次最前線唔知係咩人
盡快散開，可以不離場，一定要令其他人冷靜
機場太多人，風吹草動就危險

唔可齋屌鬼又唔諗點解決

入黎傾下點拆有鬼問題

用返佢地邏輯 公安唔出街就冇事啦 邊個叫公安/警察混入示威者打人，生事？

幾百人圍住一條友可以俾佢走甩甩

好似話有狗到

岩先上過都仲係404,咁慌張del唒啲野即係承認條友係公安啦

Up

而家咩情況

陳伯

足夠證據㗎啦，仲有得賴咩

打

黑社會一黎, 就吸晒D人走

你睇下另一個公安 公廁名 林志威

有成四百幾個

叫徐錦煬落嚟真係弱智

cctvb，不意外

是但啦…正常人都唔睇tvb

威

你都on9， 佢冇攻擊你你打到佢重傷，你畀人拉咗都唔會打得甩。

而家冇啦，畀今日單嘢蓋過咗啦。

人哋點解要去了解你哋呀，人哋梗係淨係睇你目前做緊咩㗎喇。
而家只係證明到我地真係暴咋!on9

上左車

一夜成名做國際巨星,真係發夢都做吾到呀！

公安能否到偏遠地區參軍？一展抱負

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

圍佢！肯定打唔少細路！佢冇老母生！正人渣！

俾警車走啦⋯⋯⋯⋯和理非pls

push

[文宣] 公安單野..........

支那仔咁廢抵你老母要做慰安婦

一路夾撚住條公安唔知等乜

最後又係送頭

食屎狗香港廢柴, 就算捉到都叫唔好打, 憑乜撚野學人抗爭, 返屋企食屎喇

呢條仆街淡定到仆街

咁勇武，打死佢喇，咁同黑狗有乜分別

共產黨真係好勁 搵黑社會扮示威混入去，做一d激進行為 帶風向 破壞成個集會環境
聽日又會大做文章
呢個就係佢地所講既拉一派打一派

我個friend有紅底老細本身今晚飛北京
下晝6點幾衝返北角公司
講左句 「睇下今晚打成點，有棍呀」

6點幾返到北角
姐係5點已經係機場見到

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

SPIN

环球时报 微博---> 佢地話係环球时报記者?
睇留言睇到火滾..我都唔知有無睇錯..
請自行判斷

What is this???

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

我希望大家保持現狀，不全封留一小部分運作。支持5日，未來嘅航班必然大減，達至亞太航運混亂，政府必須正視

淋病你幾時死

件丅係唔係俾鬼攞咗，電視見到有隻手鬼鬼鼠鼠貼地拎走咗，有個短髮黑衣一邊叫打又眼望望其他人。兄弟們小心

呢條友想o係香港搞港獨
陷學生不義

更正，剛剛見到兄弟們收集証據 👍👍👍

豬隊友

柒左
sorry

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

仲覺得前線全部都係自己人 咁諗
仲諗去割唔割 既問題
依d 冷氣軍師 就7 喇

今日有鬼 依個係事實
難到你仲認為全部係自己人？
你銅鑼灣個轉分得清個堆卧底係自己人purely by outlook?

借力打力喇

#人無關公唔得架

推呢個啦
唔圍都圍左
下次諗下有無得做好d咪得
唔割

禽晚就已經想搞野啦

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

fced 推 嚴重

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

證件都唔要
但得個名一樣？
仲有其他證明嗎？

淪陷區手足

兩邊記者會

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？